2021年美國綠卡計劃抽籤結果公怖集中

今日出左結果,有申請過去CHECK下有冇中獎啦
都歡迎已經中左的人黎分享下經驗

Q：抽中綠卡機率有幾高？

A：根據已公佈的2019年移民簽證計劃結果，合資格申請人多達14,352,013人，而只有87,610位申請人抽中獲得面試資格。最後，真正獲得綠卡的香港人有69位，而台灣則有374位，幾乎為一百萬分之一的機會，比抽居屋還要低，但免費抽奬何樂而不為？

利申:唔中

(紀念612和你搭) 只需三十萬人朝早同時出動 就可以令全世界被三罷

抽左十年

因為BAN左唔比支那人申請

中左

抽左十年都唔中,定係十年前就抽中左先

唔中

美帝直通車

唔中啦屌結果冇抽移民澳洲

抽中左但無英語差同無技能去得嗎

唐人街嗰班仆街個個都係英文差冇技能㗎啦
你肯進步咪會跳出唐人街

得
見官時可以叫人翻譯
佢問你問題，你答到
佢肯批你就得

你去完頂唔順咪返黎囉

今年係咪早左
未睇
抽左4年

第一次抽 唔中

今年係遲左一個月

唔中 慘

吓 普通英文溝通唔到都放你入去？洗唔洗大愛成咁

唔中，台灣咁多人中既

係

佢好似每個地方都有quote
但係你係大陸出世唔理你有香港定台灣籍都無得抽

香港咁攪法之後都唔知有冇得抽

點抽

睇完
唔中

冇份

呢類移民晨早要 cut 啦

就算考車都可以用中文同其他語言考
你認得個路牌英文字就得
好痴線

移民國家就係要多元，國策黎

加拿大好少少
你可以揾個翻譯係隔離幫你
我老母個friend就係咁考
佢仲會幫你，你肯定係A唔係B?

真係掉條蕉比妳

抽左20 年,唔中

不了

唔中
不過其實中咗我都唔知點算

留名出年抽

又唔中.... 第5年啦....

中左好似即刻過去坐5年監

係下一年
仲要做medical check同見官

唔中

利申: 抽左四年

其實我想知係點抽前幾年google勁多咩green card lottery

Based on the information provided, the Entry HAS NOT BEEN SELECTED for further processing for the Electronic Diversity Visa program at this time.

中左綠卡好處係可以去美國
咁壞處係咩

好事黎嘅
美國唔止華人好多唔識英文
其實墨西哥 西班牙人都好多唔識英文

綠卡就咁易比人
簽證就咁難比
之前fail左簽證，以後打死都唔去美國
利申全職人士、資產70幾萬、去過10幾個國家
反而排我前面個d英文都唔撚識既中國人就有

你係單身女人？
自僱？

早兩年抽過唔中, 香港機率好似好低....

Quota

幾多年前既事？

咩職業？
以前有冇俾其他國家拒絕過？
有冇犯罪記錄？

2x

你點計到百萬分之一

冇咩可能fail喎
識個friend冇做嘢都簽到
佢咩原因fail你

我鳩copy架遮
又唔係我打

唔中

但覺得比想像中易中

Total quota of diversity visa program: 55000

% of quota allotted to HK: 0.7% of total = 3850

香港邊有700萬人抽，同埋禁多人已經有其他外國國籍都未必要抽

當就算有100萬人玩都有0.4%機會中，抵玩過六合彩啦

55000 x 0.7% = 385

自膠 each country 7% of total

想再抽下一年
點抽

每年固定時候開放申請(online application) 9月deadline下年5月公佈結果。詳細自己去美國領事館睇下。

其實應該ban支那後機會多左？
網上睇人話抽到都要number 1萬內先有機，1萬後只係陪跑

而家先知有呢樣野

今年抽籤未open?

未

咁通常去到坐5年移民監D人係咪會搵野做/讀書 同租樓住?
有d人冇技能去到可以做D咩?
係咪咩州份都得?
有冇話一年內stay幾日?

綠卡 = PR
PR同入籍分別係無得投票，打政府工
基本上你可以讀書打工
無技能你可以打餐廳工啊
你去邊個州都得
如果你入境完，會離開超過60日(好似)
要申請回美証，但下次有機會入境時搞你半日

第一年，唔中

2022幾時再開

點會係百萬分之一
佢係計返每個地區/國家有個PERCENTAGE
香港有69 個人中 但一定冇6千9百萬個人抽
當十萬個人抽 都至少有都有0.0069% 啦
況且一定冇十萬個人抽

The odd varies every year ranging between 0.5% and 1%

真，不過我覺得真係有經濟能力同想移先好抽

利申18年抽到，number排9千幾，但仲讀緊u

中撚左

依個時勢真係開心過中六合彩
果69個人就正

Trump Trump想cut依個好耐

又唔中

乜唔係embedded係憲法入面

好想知個官會問咩，個所謂批/pass率其實唔高
一年只有幾十人成功拎到visa

因為連續幾年
批簽證率高於某%
就會有免簽證
而美國唔想俾香港有免簽證
就掉轉隨機唔批俾申請人
做低個%
唔一定係你問題

聽過係咁

拎左綠卡要交香港同美國兩邊稅
所以拎完最好就過去啦

抽左幾年都唔中

樓主你慘了 下年成個連登陪你抽

你有錢去到唔做野都得
冇技能即係香港都做份濕鳩工
咁樣去到美國做份最低工資既快餐店/超市/coffee shop/餐廳都好過香港
考完車牌新牌都可以搵份揸車工
咩州都得你生存到就得
綠卡未入籍要5年內留美國總時間超過兩年
每次離開美國唔可以超過半年
（講係咁講如果你一拎綠卡就返香港半年，再過美國幾日又返香港半年入境美國時佢會challenge你係咪冇移民動機）

全球稅係年薪要過十萬美金先要交
不過連登仔應該隨便都過

所以依幾年都係齋講

Lm

無中到

公司以前有個廿幾歲女同事, 大學畢業,
做graphic design都抽中咗,
我哋都好好奇點解會批

據佢講, 申請時有啲組別, 佢算技術性人才,
雖然通街都係graphic design, 但都可以去抽下

多隻香爐多隻鬼 不推

超過半年

點check？
唔見有email

都係要去美國

好似得幾十個quota?然後幾萬人十幾萬人咁抽

於是放棄左

要自己去link 打資料check

唉⋯又係好難揀既，但以機率黎講，去美國完成埋個degree 半工讀仲好

Has not been ........ 失望

一樣
無啦啦要即刻去外國坐幾年移民監
都唔知點算好

我二萬幾 姐係多左幾舊魚

抽有咩條件

中學畢業

屌 早啲知就好 起碼可以抽哩輪

美國讀u 同香港讀u，有咩理由會選擇留係香港讀

抽中會有number比你睇排幾多

申請嗰陣交張相係咪要特登出去影？

求9期係屋企影 ja

抽左2年 唔中

個機會率同你係美國遇到槍擊案差唔多

個post都有幾個中咗槍

捱緊 日日facetime

見到有人中左 香港人黎

中左，有野要準備
抽左3-4年

有咩野要準備

第一次抽抽中左...
咩都唔知可唔可以分享下

交 DS-230， DSP-122!?

咁多人中
下年再努力

幾多號碼,號碼後可以當自己陪跑(好似係)

4位數字既中間，應該都叫有機會掛

打算去邊？

佢2X歲? 去到果邊讀書定做野
有冇其他人陪佢

抽10萬個人，得5萬個位，咪有一半人陪跑

美國U學費咁貴拎到scholarship就話姐

人地呢D 叫diversity visa
大國有胸襟先做到

收入低既有grant 拎，可以貴得去邊？

綠卡係俾美國公民學費，仲可以借

會呀 都一齊咗4-5年

有綠卡但係out-of-state student 既話，學費都係貴。所以如果想係加州讀書，最重要係做加州居民。我個陣大學畢業完先夠時間入藉，係入藉之前一直都係拎 grant + 返少少工，根本完全夠曬錢讀。

我當年都係返下工就夠錢讀 仲要喺學校返工 爽到

抽中左
不過睇到個number排到好後
感覺都係凍過水

做過資料搜集，1萬前都幾穩陣
1萬後都唔需要擔心，因為呢2年都行到current，即係咩號碼都有得面試

Agger
呢幾年唯一唔係current既年份只有 2014 2015
所以都要開始準備
我二萬六
真係中左都多幾舊魚

幾時有得再抽?

我排萬八
岩岩填左份表
upload埋d表之後
係唔係就可以瘋狂check住有無interview?

好似話香港得1%左右既人中
但係呢個post已經有幾個

利申： 已中

資料係邊度睇？ 我都成萬幾
唔知佢點揀人去interview

未諗
抽中左又無人無物，睇下有無同路人可以互相照應
如果淨係睇行頭唔係去Washington 就係去NY

男友又唔肯同我一齊去，家下都幾無助

請勿伸手 想移民都懶得搵？

佢都抽中咗？
如果唔係點陪你呀

google search綠卡樂透，台仔都做左好多research
簡單黎講就係跟case number
由今年10月開始到下年6月進行面試，case number愈細嘅人會愈早面試，代表佢地成功機會愈大
每月會公佈幾多號碼以下嘅申請人安排面試，例如10月係1200以下，12月就2000以下
(應該無理解錯)

中嗰啲巴絲有冇特登去影幅美國visa相去upload?

thanks 岩岩睇上年asia有成萬八個位
仲未計napel同唔知邊
睇黎兩萬前都仲算有機
係唔知香港overall有幾多名額
同埋頭兩萬人當中有幾多係香港

有

我申請個陣時無
自己Photoshop crop到岩size就upload左
完全唔認真對待

唔好同以前登記用同一張相就得
有D人因為呢個原因未見已經瓜左

老豆老母係香港 我過去讀 做唔到in-state

你話我提子又好乜都好啦
我就唔撚信呢度咁多人中啦

佢抽唔中
係見移民官之前結左婚就可以一齊過去
我都知好急，但真係唔想分開

我都有，
影樓話visa同綠卡要求唔同，所以仲特登影左綠卡standard

我係用visa果張
果陣兩樣一齊整 完全無留意

各位少個人爭

好容易當你假結婚reject你
不如拎左綠卡再申請佢去

係囉 long D
同我一樣

我同佢講影美國passport相

可唔可以介紹你個女朋友比我識
有識既人會安心d過去

多謝巴打既建議

巴打不如見下移民官試下先？
如果係同一個時間申請，佢又無得話你唔係六個月內既相wor
但係有機會因為你個visa而質疑你移民個目的就真

不過唔試又點知過唔過到呢

祝順利

緊係見左先再諗啦

有咩資格需要

多謝巴打

高中畢業，指定行業做左兩年野
九十月google下通常傳媒有教學

高中畢業或指定行業做左兩年野

得中四

P.S.呢個星期有好多行動post,請大家善用不推文回覆

難怪簽證咁難批

未抽過想試下

大家交完ds260之後係咪都無咁快叫你交supporting document?
只係個page轉左做completed之後就咩都無？

係咪in-state，完全唔關你屋企人事

詳細睇左佢段野
應該係排到你個陣就會有email提你要俾咩文件佢
然後先再有interview日子

點會唔關？我見到話要父母交税俾州政府先得？

你幾大個先？

Under 23

佢比難民我地，洗鬼抽

下年再抽！

中左都要排？唔係好明

中左封信有個ref number
而中獎次序真係跟number
據聞派五萬張綠卡係會抽十萬個人出黎，剩番就係候補，所以排得越後越不樂觀

不過樓上有巴打講過候補得後又唔代表完全唔得，所以都唔洗咁灰心，只係排得越前越坐定粒六咁解

希望可以解答到你既疑問

咁好似2萬都算前
Thx

2萬唔算前啦
呢度都幾個人4位數
5萬個quota係計埋家屬
如果排你前面的人申請埋一家老少去..

LM
當年中左
依家住緊LA

有無經驗可以分享下

咁你又抽？

參加左綠卡抽籤遲d申請美國簽證係咪多數唔會批 因為個官會覺得你有移民傾向

DS-260要填美國地址
而到時間Federal Gov
就會寄綠卡同SSN去呢一個地址
大約3星期內收到
如果要轉地址，要去同領事講
加上USCIS 轉

資產果度
要Show 哂所有既錢
你可以做份Excel 打哂
Cash, 樓, MPF 各有幾多
記得帶証據/正本
之後俾個total 錢佢(in USD)
你筆錢要多過I-864既300%
睇有幾多人而定，

Body Check 要早小小預約
我果陣係去中環新世界
份Report 唔係即時有得拎
要等2星期，仲要係Interview前要拎到

淨係諗到咁多

但佢寫一日未交齊supporting document都唔會schedule interview
所以想知幾時會叫你交

人地話抽中同申請過先會

交完ds260之後無咁快要交supporting document?

Travel Visa 入境
唔等同你可以用申請I485 留底
唔好叫人做犯法野
後果係10年唔俾入境美國

入F2A 等2.5年就有
點解要犯法

以前DS260 係Paper form
但依家己經係Online ,
一次過 DS260 + Supporting Doc 咁交
個網會有得俾你Check status
政府會俾Comment
搞掂完之會forward 去USCIS同領事館

前年同老婆申請F2A

應該等幾個月D數字出左之後先填表

我就係奇怪好似無位交supporting document
呢度既巴絲都一樣？

本身號碼已經唔係前 唔想因為document再delay雖然睇返上年應該下年頭先叫到我

Agger
好似要留90日先可以填I485

我上年年尾交(老婆家姐F4)
你填完application之後佢會list你要交咩document

點同POPO攞良民證?

邊到抽

我就係見佢話唔洗交任何文件住
直到排隊排到我就會出email通知我下一步點做
呢張係填完DS260既cap圖

我果時有封welcome letter
會寫哂同你一齊去既人
之後上網book再帶埋welcome letter申請
個report會4星期內送去領事館
佢會畀張receipt你
我就咁upload張receipt上去
係個message到打返，個report會直接送去領事館

thanks
我二萬六 未必有機會
所以唔搞住

好似要等兩三個星期
之後先叫你upload document

咁樣係咪即係唔中？

爬啦伸手

唉, 點解你地咁好彩
我抽咗17年啦, 都唔中
之前美國讀過書, 好想返去住

係
明年再努力

你認為呢

唔中呀

我識人都係咁，響美國讀大學讀到post doc，一直抽唔中，反而佢阿媽未去過美國第一次就抽中

佢全家都有phd，依家全家都係做緊教授

抽唔中

我見佢寫immediately就即刻交左
又有網寫遲交會影響個interview date..

唔該想問下如果我有朋友喺東岸
但我應該會去加州讀書但未有美國地址
咁地址照填朋友東岸個地址有無問題？

case number 26000
重抽好過
費事交表人地話我immigrant intent 唔比我申請普通簽證
除非出年4月前美帝開閘啦

之前都唔知有得抽綠卡

見佢2019已經close咗application
通常幾時有下次？

今年10月

其實由以前舊登開始已經有人講，不過都係無咩人抽

我由高中Senior year抽到而家
記得有個同班同學第一次就抽中
佢個FD抽咗三四年都中埋
有時呢啲嘢真係係你就係你

冇左中國國籍

綠卡唔代表你係美國籍
你出入境都係用BNO or 特衰
直到你住夠5年先可以考入籍試
你之後先會有美國籍

拎左綠卡但唔想係美國長住，但keep卡好多規矩，咁未係壞處

留名

如果你想Keep 張 綠卡
就要做太空人
每半年返去一次
但有機會 俾人捉去黑房

離婚 自己去

預科應該唔需要喎
個個人中五畢業都入到美帝國CC community college
我記得預科已經係大學課程

毅進一定唔得
美帝國唔用毅進制
你太太有冇考HKCEE?

2012年過左加州讀書 順便搞埋個投資移民
UC當年計 in state 學費冇依家咁嚴 容易拎平學費 重有scholarship 住hall錢都幫我交左一半
依家要好多support documentation 去證明你真係住左係California至少兩年 最簡單方法就係考車同一落地就去搞SSN同報Selective Service 即係有國難就自願俾人抽上前線 （機率勁細）之後 SSS 就會寄封信俾你 依封信就係對你拎平學費同入藉有幫助
有巴絲有到美國升學問題可以問我

要做左州居民先交平學費
美國借學費成4-5%利息仲貴過供樓

in state定義係你報邊一個州既税

無知一問 呢個結果係咪19年10月申請果水？因為我見今年好似未開放申請

李克用呀，李克勤

綠卡規矩愈黎愈嚴
搞到咁辛苦，一係過去，一係放棄張卡把啦

係
今年10月申請2022年

多謝巴打 明明早排mon住都未見有得申請 嚇死

我以前好鼓勵身邊的人去抽，唔需要俾錢，成本就係去影樓影相
不過個個當我9up

本身我都冇留意呢樣野 宜家知道左一定會抽

今年一抽即中 重要500前
而家諗緊去唔去？

我地兩公婆算係高收入 當然無連登仔咁勁個個十萬一個月
但係要放手 放開所有 其實唔係講咁容易

Thank you美帝絲

中左個d仲會唔會返黎香港？

要收海外稅呀
一係入籍 一係放棄吧啦
真係移民外國做二等公民

而家唔去等幾時
不過要收海外稅

好似人工要過唔知幾萬年薪先要海外稅

曬氣啦，美國總統講到出口想取消

而且呢個係民主黨 Clinton 搞既低能野黎，出曬名係內定中獎 list favour 班黑人，都唔係咩秘密

成個玩法根本係引狼入室，幫 Democrats 開票源
其他香港人台灣人只係噤啱坐左成班黑人中東佬既小小順風車渣

順風車你岩
不過係香港人角度睇
有得申請好過冇得申請 (不過香港關係法冇左就冇）
去到個邊入左藉你點投票係你既事

好似係1年40萬美金？
總之唔係咁易過家

我睇過umich/berkeley 要老豆老母報先得 除非你over23歲？

點會 佢收你就OK 大把國際生/外州人唔夠23歲都入左去啦

我知 但我地要比out state tuition

no...你夠21就可以分開報稅去做in-state而唔洗等23

我有排都未夠21

加州master好多都冇分in state / out of state/ international 收費一樣

你報w2/1040 點都要至少兩年紀錄
唔係即報就即有 稅表外好多都要求有SSS紀錄 一係就當地車牌兩年做證明

如果係讀書 搵工 轉working visa 再搞綠卡 可以放棄定都得 小弟17年grad 身邊一堆香港人同澳門人 我諗百幾二百個同學 得一個澳門女仔成功 重要係IT好L勁 俾大公司請先幫佢搞

同埋好似無雙重徵稅之類

我覺得普通人黎講稅呢樣唔係太大問題

一年總收入超過10萬6千 先開始收

入到籍我照投侵

可唔可以講多啲selective service嗰度 同埋想知grant+loan嘅野 唔該巴打

其實講就講係抽籤, 其實係咪選人架?
都會睇你交既information啦....?
香港住邊/之前既工作/收入/屋企人資料/saving...?
我唔信美國會想接收一班低學歷低收入人仕啦?
利申:未申請過但估估下

抽中左隻身過去? 點解係放開所有?
係指你份工?

好好奇英文都唔識多句嗰班人點樣過到面試？

相對英國係咪易d?
我無係英國讀書, 但係英國工作左幾年, 眼見好多學生都留得低....

行依親就正啦
實有你份
六合彩難中

肯定唔會scan走低收入既窮鬼
我就係活生生既例子
老母問我就算成功過得到去點搵錢開飯

利申: 20k人工仲要負緊債 但係抽中左

其實我唔係好明, 過到去之後再搵工?

見到呢個po先醒起去check
第一次抽，中左，而家好激動添

有基本要求, 例如指定國藉/ 出生地
香港台灣出世可以申請, 中國出世無
有學歷要求, 高中
有工作要求, 1-2 年工作經驗

香港人抽到當然唔覺呢種 visa 有咩問題, 因為如果只收香港台灣日本歐洲呢D 相對發達國家既人都真係其實OK, 教育水平唔低同個人質素有一定保證

但呢種 visa 張 list 已經俾人篤爆左幾次係內定, 而且指定收大量非洲/ 中東國家, 其他中既人作用係用黎填數同扮公平, 只係基於 "diversity" + PC principle 之下, 佢鍾意內定收幾多咩人都吹佢唔漲姐

結果收到既人既 quality 就真係你諗你

Case number大概幾多

Same here
行業應該都唔會scan
我呢d行頭周街都有

咩no？

放十萬個心

記得睇埋case number
一萬五以內就恭喜哂

報名果陣好似唔洗交收入 saving等等

抽咭 + 依親
真係完美 combo, 一個抽中, 廿年後就 50 個依親, 30 年後家族就 100 個人
democrats 想少票都難

中左之後會點? 佢會批你移民?

唔係個個都會噤諗的

可以唔洗激動啦。。。。

如果大陸出世但有香港身分證passport都無得申請?
咁應該阻擋左好多人, 但點解要收大量非洲/ 中東國家既人?唔係好明

關個number咩事? 愈前愈好?

英國下年放寬埋tier2
相對上好容易

全球得55000張綠卡
你淨係asia都排三萬幾
未計歐洲非洲南美大洋。。。

咁姐係有機會佢抽中但去唔到?

三姑六婆都可以依親？
定係淨係父母仔女呢啲直係家屬有資格？

yes
當然除左輪唔到你之外
都可以因為個人因素而refuse

有機會 但唔好期望太高
千期唔好辭定職
班台仔兩萬尾都已經打定輸數

對, 無的

自己睇數據你就會知係咪真抽籤

原因好簡單, 但不能說

三姑六婆 pro 都可以啊

係
呢度排得最前嗰個係咪500

最好銀行預定筆錢

selective service 係拎平學費 又證明到自己住係個個州最快嘅方法 另外個就當然係車牌/身分證
佢係個兵役登記系統呢 不過就好少搵人真係去做 （ww3可能就會嘅）你一落地拎完ssn 係18-25歲就去登記
拎grant loan 就算鳩數4.53-7.08% 高息到仆街 我冇借過 我讀UC都係後兩年Junior 同Senior先有in state 學費 第二年先開始有scholarship
Students Aid就基本上要有交過稅/父母有交過稅
我就用我啊媽嘅W2做證明
當時我嘅students aid係有70% 即係只係交三成

最簡單嘅都係加州 NYS Nevada

我老豆淨係有交federal aid 因為我係公民 佢係香港 我自己翻過us讀書 點樣可以減低學費開支？
in-state resident 我就應該做唔到架啦 因為讀完大學都應該未夠23歲
係咪淨係可以借grant ，aid係咪都攞唔到。。

想問要咩條件先得？ 例如 技能 身家？
學生會唔會抽中

係兄弟姊妹只要係美國人就得
不過要等十幾年

香港出世+高中畢業/2年工作經驗

即係大學畢業即申請都得？

係家，同埋要夠21歲

一人抽中
全家移民？

美國搵好工一啲都唔易
當年我做CBT+ABA Therapist 一個月得四千幾
反而番車房part time 一個星期番 20個鐘收 1600
美國藍領好高薪

幾時有得再抽

我都係公民 我屋企人住左一兩年都番番香港同東南亞做生意
你可以pm 我
因為要減學費個到好複雜下
CC如果讀啲專業考牌嘢 教埋你攞1蚊1Credit

留tg得唔得

你pm tg俾我都得
你留係到小心爆tg😂

應該係
如果加埋依親 只要有耐心等十幾年
可以變成一人抽中全族移民

自然有人有通聖比佢哋㗎啦

Chain Migration

美帝國個移民制度根本變態
收垃圾人唔收人才
連侵都想改革
如果比我入籍我即刻做共和黨助選團

你要交美國稅

又唔係只收垃圾既，只係好極端
一係收垃圾一係收最勁

又唔一定垃圾ge
我都係靠老婆F4依親去美國
我係University of Toronto畢業
我老婆係University of Sydney畢業

sorry, 唔係講香港人

而係整體佢呢種 visa 係有 favoritism 再加佢 favoritism 既人 chain 係去到好遠

點解美國噤強，但又永遠都有噤多特定種族既窮人係有原因，我唔敢講呢個 visa 係 contribute 左幾多，但睇數據佢2015 年後都輸入左500k+ 呢類人

重未計佢地最終會有幾大家族痴埋去美國

作為香港人，經歷過每日 150，又瞭解過呢個 visa 加依親既影響，我真係由衷反對，即使佢有漏到小小位俾香港人都係噤話

佢favoritism 既人係其他人幾十到幾百倍計

每放一個香港人，就放多一百個特定人

呢種簽證真係好

點抽? 上網申請抽?? 聽左好多年, 未知邊個網址抽??, 要比幾錢抽???
利申 : 家人在美國細州.

去美領排隊填表
要俾$120US
問下你家人啦

屌你老母伸手黨

DV 免費申請架

真心膠？

只係一班連登仔, 當晚侵侵講完, 覺得美國佬制裁有用............嘿嘿嘿嘿.

真係抵鳩你一世去唔到美國做公民.

sor Cali citizen

仲有 屌你伸手黨 有咩唔啱
個個都伸手 送埋綠卡俾你好冇？
上面都講咗咁多 上網又搵到大把資料
屋企人又住美國
咁多方法你唔用 走嚟伸手

想問如果無錢係咪抽中都唔洗諗

我係勁吋鳩你一世去唔到美國做公民咋, ON鳩仔........嘿嘿嘿嘿, 學人跟車太貼.

巴閉啦 咁你又入嚟攞彩？
咪又係靠屋企？
去到美國都要上連登吸光 人生咁可憐

伸手黨??? 入黎討論區, 唔係問野答野, 只係睇你打飛機咩????? ................嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿............ON鳩仔 !!!

加州估神 ????? 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈........賓州估神.

拎緊綜援？

全職咪10皮HKD一個月? 未扣稅

有錯請指正

你啱 免費的

上面條友串鳩大家 我先撚佢
佢美國人

啊 屌 原來今年真係改左
上面張圖係 2019
2021 年抽獎可以親身排隊申請
費用$120

呢啲垃圾真係唔好黎害美國啦

利申 us citizen

扣完得七萬幾港紙 不過真係有錢都冇時間洗
番完Full Time再番Part Time